以為可以開心

以為買ps4買game打可以開心
原來都係冇用

既然冇用咁樣送俾我

有冇買switch?

我都以為係

買左nier未

明嘅
分左手三個月
部ps4就無開三個月
完全無心情打機....

ok 聽晚9點 長洲碼頭等